［左膠講兩句］美國10人死亡鎗擊案 疑凶係叫‘Ahmad Al-Issa‘ 曾貼大量反侵、撐回fb post

Ahmad Al-Issa’s purported Facebook page, which has now been removed, included a lot of anti-Trump messaging, as well as pro-Islam messages.

He also appeared to be a reader of PBS, The Intercept, and The Washington Post.

請問邊忽白人主義？

左翼又要扮盲了

藍州又贏

屌你老母fact check?!

Far left terrorism

左膠表示乜都睇唔到，乜都唔知

反侵恐怖份子

"包容吓囉 禁槍權未"

滴雞精 只幫襯田原香

呢隻台灣牌子，話唔用TVB就真係唔用，仲要喺蘋果賣廣告

駁唔到

兇手一定係White supremacy受害者嚟
係侵逼佢的

冇啦啦講race又唔算racist

左膠：總之乜都係侵侵唔啱

左膠:唔反侵就唔會發生鎗擊案,一切都係侵侵錯

之前新聞特登無標明係 white man 犯罪已經估到

你上吓論政 forum ，反侵同恐怖份子冇乜分別，差在鳩噏定行動

@John_weak 狗狗，過嚟過嚟

fat check咗未